點解海水係咸？

🤔

啲魚疴尿同出汗

比你快咗
樓豬問得肯定冇睇到教育電視
因為魚流啲汗同眼淚 所以鹹 同樣道理人一樣

咁西水又係乜嘢味？

學到野

咁魚啲鹹味邊度黎

好似係鯨魚d精黎🐋

鯨魚邊到黎？

要問幾多次?

因為淡水係淡

咁咪愈黎愈咸

其實科學家推測，地球上的海洋剛形成的時候其實不是鹹的，是淡水海隨著雨水落下，不斷沖刷陸地上的岩石將藏在岩石中的鹽分給沖刷出來。

因為海水有鹽

利申 認真

礦石溶解？

鳩up

唔好呃樓主啦

上帝說海水要咸